點解歷史材料要簡寫做史料

屎尿好好聽?

歷材

其實人本性係鍾意講屎尿，例如蠔豉